MHR loading畫面大圖

原圖

唉，呢幅圖出落world咪好，loading嗰時可以由頭睇到落尾再由尾睇返上頭

而家玩rise睇幾秒就冇得再睇

ps5 表示 都係睇唔到好耐

一路都覺得隻貓畫得好正

Siu4

用部新機玩上一世代嘅game咁實有改善啦

咩係loading screen?
利申PC

D 怪既排位好有趣，怨虎前個幾隻係MH1-MH3既封面角色

條柒頭覺得自己好型架

而家先知原來最上個part係咁

最頂個幾隻乜嚟

轟 泡狐 迅

中間睇唔明

點解村民可以騎射，但我就唔得

睇到了 火龍 電狼

雷

你有村民咁勁就唔洗做獵人啦
獵人係神火村只係最底階層
連老闆娘都好揪過獵人

原來唔係得我咁諗

又係你話出落rise到仲好
PS5版PC版就唔係rise?

我唔信PC版WORLD睇得哂

村長求撚其一刀都打6000
你得咩?

但村長係一發男

佢地挑緊全大型野怪 大連續
唔好話騎射啦 仲可以出夠7個人 同用秘藏武器手裏劍

不過竟然冇拎返把陳年種子島出黎射下